新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！

肺炎送大禮 罷買中國製

台灣人都唔把掘機會

宜家係好機會向淺黃淺藍宣傳罷買支那製品

買維達送病毒

我唔想抿屎嗰陣啲菌走入屎忽呀

又真係好多大牌子口罩都係中國製

你話冇菌我就信？我咪好撚on9？

武漢係正支那中間
咁多人經過
貨都唔會少得去邊

唔止維達
其他紙巾廠一陣有一個員工中左招都含撚啦

Scott好撚垃圾

點都唔會垃圾得過支那製品

快啲save低send畀老豆老母叫佢哋咪再買支那廁紙

新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！

WuHan!!

推

又盲撐